屌那星 個風大到好似打八號波咁==

樓下啲垃圾飛黎飛去好撚嘈 瞓唔到😭
大交合幾時先肯掛八號波
好撚凍好撚眼瞓 唔想返工😭😅

聽講有幾個旅港西百利亞人凍到入咗廠

上連登就用連登emoji啦

😅

點解-.-？

搭巴士見到我隔離個阿伯著緊短袖，而我著緊羽絨

用埋今次 Sorry😢